俾人玩感情嘅人根本抵撚死

話你啊垃圾廢柴
賤過地底泥，連蛆蟲要比你好

點解咁講

is.

點解唔係咁講

有件廢柴垃圾淨係負評